召喚admin系列

我認為lihk有check
如果個post有某d keywords
就會push去admin acc手機

利申鳩估

佢仲未入黎

冇野賭就唔理人

認真，玩得多就唔好笑。